發夢夢到個電話號碼(2)

Post1:［懸疑］發夢夢到個電話號碼

2你老母

留名 live咗

有興趣一齊研究既巴打繼續

1310打過
冇特殊野

post2留名

留名 加油平巴

竟然有post 2

留名

繼續留名

有做過機場朋友話通常218係閘口電話

機場好猛

平時會有人聽？

Lm

真係可以查到係咩電話？

留名 仲追緊post 1

我淨係知係大嶼山機場電話
仲係搵唔到成個號碼係乜

好恐怖

有人睇閘口就會聽

咁既POST都開到2

有巴打話個電話打過俾佢係真定假
真嘅就更值得搵個號碼係乜

屌你老母啦開2

岩岩SEARCH到

發夢夢見靈異電話，真有其事！ - 吹水閒聊- ...

2017年3月20日 - 1 篇文章 - ‎1 位作者
香港討論區我朋友發夢個陣有個男人叫佢打個電話號碼搵佢咁佢醒左就即刻打去2183 1120 打過去係即聽而且係「督..督..督..」好似敲木魚咁響有冇 ...

21800000呢

就算唔係靈異野
有求真精神都好好

個post 係原樓主個fd 開架

頭先打去又係木魚聲

我解釋過喇
佢拎我原文搬過去
睇出po時間可知

啲聲似唔似平時的士佬部對講機之後果一下(卡)一聲
因為啱啱坐車睇post又係有規律咁響嚇到仆街 但個司機唔係用緊

lm

開到2 留個名

留名先

真心想知點解個電話會打岀
如果佢真係純粹普通檢查裝置
點解有「人」打出
個「男人」點解又要報夢要樓主個fd搵佢？
一切無咩可能係巧合

流明

咁仆街?SORRY囉

(852) 2183 3266 (唐小姐) /
(852) 2183 6139 (利小姐) /
(852) 2183 3061 (譚小姐)

2183全部都係國際機場

p.s.唔好亂打上面個3個電話

live左 lm跟進

我硬係覺得只係一場誤會

應該夠拍愛回家一集

打咗 直接呼吸聲

LM

玩夠3集上中下都得

機場驚魂

留名睇真相

咁都開到2
咪撚FF咁多啦

玩撚左人地成日電話，係機場的話有份打過嘅人全部睇見猶差

岩岩睇香討個post，香討個邊樓主已經自行刪post 有份玩過嘅人自已執生

假膠咋？

追左十幾頁 低能想問樓主唔淆架咩

聽成三個鐘
已經攰到冇感覺

平兄好堅

我屎忽痕聽幾個鐘姐
魔女巴佢地仲堅

會有咩事

依加淨係想知個號碼係乜

有冇錄音

訓醒留名 以為訓醒會有結果tim

係咪變壓站之類嘅嘢?

打電話都要見猶差？
係咪咁黑暗呀

真係好恐怖

平巴好得閒

有冇巴打今晚一齊去考察

岩岩打一打去都係秒接，同今朝嘅聲差唔多就決定收線了。到底係咩system黎嘅呢

會唔會係機場機房聲？

Lm跟進

頭先打左去淨係聽到si si聲 同（督）左一野

岩岩打左 都係篤篤聲

我ok

去邊考察

問題係都唔知地點確實喺邊 點考察

Live左

屌試左133同冇133 真係有分別

133: 持續篤篤聲，音頻同隔距每次都一致
冇133: 一打去好似訊號唔太好，隔左10幾秒先聽到第一下篤篤聲，之後有人聲（唔係講緊廣東話），水聲，最後係同133唔同音頻既篤篤聲

Live左
關平巴而加仲有無打緊？聽到d乜？

睇完樓上 唔用133打多次

嘩 咁撚堅 有人聲

有人聲 係咪微弱呼吸聲？

我聽到都嚇一嚇，係把男人聲，陰聲細氣鬼食泥咁講左1-2秒就冇左

鬼食泥

冇用133 2分鐘
除咗咯咯聲，開始有呼吸聲
其他冇特別

4分鐘
訊號明顯地比有133差

我諗呢個唔係錄音，似係實時收音，所以大家唔同時間打去都會聽到唔同既野

冇睇一陣又有新進展，而平巴繼續上前線

冇133 8分鐘
聽到電單車引擎聲

再打多次去，咯咯聲既頻率唔同哂，開始有啲似摩斯密碼，有冇人可以mark低佢翻譯下？

同巴打你同一時間打緊但我聽唔到

點唔同 我嗰邊咯咯聲仲係同尋晚一樣

你講果啲乜聲物聲 其實根本係同一種聲
你想像力豐富過頭
我聽左個幾鐘 最多只有快慢大細唔同 乜撚野呼吸聲起飛聲者

呢個係摩斯密碼翻譯器

似滴水聲多d
利申打左

咯𠱷聲愈來愈細

真係有長有短，例如咯...咯...咯......咯......咁

有冇人講過摩斯密碼

佢節奏長短基本上冇變
唔會係摩斯密碼

試左133頻率同之前相同

起飛引擎聲冇可以會聽錯
仲有巴打你係幾點聽到幾點
我今朝聽都係冇起飛聲

有冇帶耳筒聽埋背景雜音？

點解我果個有變

15分鐘
冇太特別嘅野出現
依加返屋企長聽

iPhone 可以點錄音？

呢個翻譯網好似好d
Btw頭先發現左個咁既app

Background 有一種我唔知係風聲定咩既noise
再加咯咯聲
聽左接近個半鐘而家 根本冇變過 除左background noise有時會大聲啲 同咯咯聲有時會停之外

試吓21831121有冇其他野發現先

我聽係好間歇性會停 但長短冇變 都係一下

我最有印象係呢個pattern

上個post講，平巴試過但搞錯收左線

21831121
3分鐘
我:有冇人呀呀呀呀呀呀呀呀
同樣成句冇咯咯聲

我都試過講野，但咯咯聲持續不變

姐係你d噠噠聲有長響？

我依加冇headphones 喺身
驚miss咗啲野
我返到屋企再試其他218311xx 嘅號碼

冇長響，呢個pattern係咯與咯之間既間距

聽左個半鐘
總結：係有background noise既system聲
冇任何懸疑成份

你咩事

睇左3項好耐都唔明

其實唔懸好耐嫁喇，依家係好奇想知來源同用途

只係想知個電話號碼係乜嚟

你地聽到既應該係

咯。咯。咯。咯。

我聽到既係

咯。咯。咯⋯⋯咯。咯。咯⋯⋯咯。

琴日有巴打話1120-1130都係同一set電話？
唔通巴打講中係for 人打去check某d訊號？
每個no代表唔同area?

如果幾個人打去都通而且有d人有分別，個電話又係秒接，可能通左之後係飛左去唔同嘅線/儀器

點解我打到過去咩聲都冇，係我電話問題定點

坐緊巴士打左 督督聲會係嘈果陣無左 但出現似電流之之既聲音

好驚聽聽下無啦啦有人大叫

岩岩打左1128尾，真係有出現巴打講嘅3個單位空左

正常一通左就會有噠噠聲

十零廿秒，開speaker聽…見冇聲就收左
事關我生人唔生膽

唔係即刻通 冇人聽

fax左張紙過去

唔通因爲我打緊

終於聽到唔同既聲
一下一下好撚大聲既noise 嚇撚到我死
但用個濕鳩app錄得好細聲

點聽 冇得播放

你打錯電話喎好似

按download mp3

好似得2，3下咯既聲炸wo

唔係咯咯聲黎架 你按download mp3聽

好似係一下咯咯聲都冇

冇錯 我試緊21381120-21381130

唔撚係呀 我聽到好撚大聲既noise喎 好似電視雪花果種聲

頭先打o左去2次，2次都係秒聽不過無聲

佢唔係 2183字頭咩?
定係我誤會左

關平巴係咪眼花睇錯

睇下呢條link會唔會好啲
較大聲啲

試緊既巴打注意
如果聽到類似一連串腳步聲
然後類似敲門聲既咯咯聲既話即刻鎖好房門
動作要 壬場場冉几冉几冉几冉嶵毛斗身嶵豈場荏荏垃山嶵帛名灶芾78匕了月啦冬窟圯岸屹台DF 汨6另末盝竹宙技荏彤弓烘⺆粒垠牯︿弓胥女千冉火卉圯坪氐坪氐坪氐冉室罕坪壬氐場一場王彤牙牙帛稿帛稿稿帛稿丙朋彤月嶵卉几6 5吸女65655朽日罕几阡廾廾廾廾廾廾廾廾廾廾廾廾廾廾廾廾廾廾廾廾廾廾廾廾廾廾廾廾廾廾廾廾廾廾廾廾廾廾廾廾廾廾廾廾廾廾廾廾廾廾廾廾廾救廾廾廾廾廾廾廾廾廾廾廾廾廾凶,''丈;'';
;';'
';

感覺好似對講機既聲

我都聽到

係喎sor

巴打呢條有d背景noise再幾秒一次雪花聲，似對講機收唔清果種

btw你係用app錄定另一部機？事關我聽到唔知木檯定閂門聲

可能有少少我自己既background noise
因為佢錄音既方法係開conference call打去tapecall提供既電話號碼
但雪花聲我聽得好清楚～

岩岩打左 通一野第接但聽唔到任何聲

New post lm

between 欣賞平巴有求證嘅精神

冇133嘅1120？

有
133 2183 1120

應該係E一類野黎 係民航署個網揾

錄音系統(VRS)

此系統可二十四小時不停地錄下超過五佰條地對空無線電通話頻道，以及機場航空交通管制中心與外界的電話對話。這些通話錄音對於飛機事故及意外調查均非常重要。

可能會係由 2183 1000 - 1500 咁樣?

利申 : 返緊工 無試過

同我一樣
上面有個巴打都係咁
點解會聽唔到

今朝打嘅
有133
一個好固定嘅頻率

我自己覺得真係好細聲
聽真d會有類似腳步或者行路咁嘅聲

呢個應該最接近答案

但我開哂speaker來聽完全係靜止狀態一粒聲都冇

咩料有2

我都查過呢條，但如果係管制中心對外嘅電話應該有人聽/外線打唔到入去，最接近可能係冇人用緊嘅無線電頻道，但都係解釋唔到點解係打得通嘅固網電話

上一個post已經有巴打搵到

估計係可以用緊急時衛星聯到機場既固網電話 而E D電話可能係遍佈係機場唔同既OFFICE或者機房地方

利申 : 9UP

係喎 爭d唔記得有多過一個巴打係樓主個fd發夢前收過佢來電

做緊野 一陣先追返post

岩岩試左1000係通但等人接，1500、1600、1700都係秒接噠噠聲

果d我就唔係好信喇

同個frd分別打過 兩個第一下都係掀頁聲 唔係督督聲

如果大家同一時間打同一條線會唔會駁得埋一齊？還是一個打緊其他人唔會打得通？

岩岩打過去聽左陣
試過講嘢 如果係佢咯咯聲之間好短咁講兩句就唔會影響佢咯咯聲，但係如果係一路發出聲響就會停左d咯咯聲 個感覺好似係mute左咁

如果有d巴打有錄音聽返覺得唔同左都正常，因為好多錄音軟件都會幫你自動減噪 cut左某d頻率，所以聽唔返都正常

連登有冇呢方面嘅專家有嘅話麻煩幫真係幫下手，好過我地係度估估下

追晒兩個post, 有個幾個重要疑點:
1. 點解呢個電話係報夢得嚟而且又咁奇怪?

2. 平巴同一眾巴絲聽到嘅聲究竟係咪代表緊呢個電話係某system/device?

3. 點解同時可以出現"督督", "海浪聲", "飛機升降嘅聲", "呼吸聲", "電單車聲", 又或者"好大聲嘅撞擊聲"? 同埋點解時有時冇, 有啲人聽到又有人聽唔到

4. 有漏請自行補上

利申:只係出於好奇心, 同埋想知究竟個來源係咩

掀完頁之後呢？

打同一條線會通，但唔肯定係咪聽緊同一條線

其實原po樓主去左邊⋯⋯

推到有機場/電訊商巴打出黎解答

點解我打過去 秒接之後冇任何聲音嘅？

我都係一開始用speaker聽唔到聲 熄左speaker都冇聲 唔通係因為speaker

mute左自己就冇雪花聲 好似係 岩岩試過
會聽到有規律嘅督督聲

係呢個post都有上過水

唔關事
我之前聽左個幾鐘督督聲
第二次打先變雪花

其實將自己果邊較到靜音先暖好，唔係既話會收到自己果邊啲雜音

如果好似上述巴打所講假設係一個錄音系統會錄低超過500條線
咁即係多過500位巴打一齊打嘅話就有機會撞埋同一條線一齊對話/有啲會打唔入因為超過負荷？
好似有啲邏輯錯咗

睇返篇資料係講"超過500條地對空無線電頻道，以及管制中心同外界嘅電話錄音"

所以唔知果500條係for無線電，再外加電話錄音定點
不過肯定唔止500條線

我冇新嘅頭緒
大家有冇搵到乜

有冇人試過2部電話同時打去同一個號碼 聽下係咪一樣聲

一陣試下先

嘩 你仲係到

仲有關平巴打

唔知停機坪/跑道會唔會有類似隧道d緊急電話?

無聊又好奇嘛

有無機場撚可以解答到果個係咩電話號碼

屌 通左成晚頂 到放學 都無人知咩電話黎

係咪有考察撚

機場員工表示
機場絕大部份電話線都係218字頭

出現了

有冇D音訊軟件睇下個音頻圖之類嘅嘢

繼續督督既聲 但好細

好似上個po都有人咁講過
咁究竟個電話有乜用

冇133打左去
好驚

冇野驚

最怕有電話打返黎

最多咪唔聽

其實佢講發夢係咪帶頭盔咁解

Lm等答案

咁勁用個幾鐘去聽

其實係咪平時錄音廣告啲電話 通常打返去係無聲

不了了之？

啱啱打去 係勁慢勁耐先一下好弱嘅「咯」

其實會唔會發夢只係巧合

其實我唔係好信

追到live

我要睇睇呢個號碼係屬於terminal定其他機構
等等 夜d查下電話表

背景沙沙聲有雜音 每幾秒會咯一下 但係每下既強度又唔係完全一樣

可能有新進展

不停打電話罪

唔知內部電話打過去會唔會有特別野發生

會比人屌老母，好似係

諗起呢個添

機場輸送帶聲？

行李由膠盒裝載，當膠盒撞到輸送帶邊就出聲，用作檢查輸送帶正常運作用

利申ff

求詳情

外國creepypasta :
Debunk:
故事大概講收到個我應幫你將任何一個人消失嘅電話 而且請問佢要令邊個消失
之後Up左佢個Ex個名 之後打返電話比佢話已經搞掂左

追到呢度，唔敢打，巴打們加油

打啦 冇野架

唔好沉

等機場巴打

追曬 係咪肯定唔係有人救命或者摩斯密碼

用133打左過去幾秒 都係督督聲
屌好想知究竟呢個係咩電話黎

留名等高手解答

2180-0000 2189-9999 8 Fixed Services 固定電話 Class One 第一類服務 Hutchison Global Communications Ltd 和記環球電訊有限公司

Ref :

成班on9以為自己係神探

呢個只係邊間公司Own個number range 唔等如果間公司用梗呢個number

大家都係好奇想知道啲電話係乜嘢嚟姐

講起呢啲奇怪電話，幾年前有個電話打嚟，一聽係冇出聲嘅，跟住比佢收咗線。幾乎喺同一時間個電話號碼send咗個voice message，打開係一段錄音，彈緊鋼琴，樂曲係愛是永恆，彈彈吓未完就突然好突兀咁cut咗。

而家諗返，都有啲毛管戙，一係整蠱人嘅，一係就係一啲隱藏咗秘密訊息嘅電話，表面係一首歌，其實係間諜嘅暗號

我都試過幾次

試過
都係愛是永恆

咁有趣？

接駁鈴聲咋？

唔係呀，成段voice message都係彈鋼琴

我都收過兩次
唔知做乜嘢

暫時搵過個電話應該唔屬於禁區閘口
聽日搵埋其他aa設施電話表

其實個range都近
我都幾sure係機場電話
只係邊間既電話咁解

預錄仲恐佈
關平巴話一講野督督聲就停

會唔會係啲緊急通話機/ 詢問處
好似升降機入面個啲咁，機場啲kiosk好似都有呢啲
呢啲機全部都有電話號碼，你噤制就會打電話出
而家就打電話入

自膠
拒收訊息登記冊黎

唔會係預錄掛
事關我琴晚聽到飛機引擎聲嗰陣好似真係航班
仲有就日出嗰陣聽到嘅雀仔聲....

個電話要12點正先會打得通

非機場內部電話
利申:9up

機場附近雀仔聲

會唔會係舊機場既電話號碼？
9up

又live左

屌 認真有啲不安 我好細膽

雖然都知無可能係古怪野 但聽d聲總係會覺得好恐怖

今晚再長打
一日未有答案之前都係仔細觀察記錄好

其實會唔會係政府借佢條線黎check 下大家電話no.有冇人用咋

關平巴打
受小弟一拜

關平巴打好勁

愈黎愈接近答案

我會諗 如果係預錄的話
會唔會係博物館展出果啲野

有啲會有個按鈕比你禁落去
有聲聽 有光著 有野郁果啲

關平巴打繼續利用飛機經過、聲音黎進行推斷研究？？

見步行步啦
主要觀察今晚嘅航班同聽到嘅聲音係咪吻合
依家唔肯定嘅係2183 1120-30嘅號碼會唔會都係喺唔同嘅地方

巴打試下用2部電話同時打去2個唔同號碼咪知

機場巴打好野

平巴

我都係專注留言21831120算

2330開始
沖杯咖啡先

平巴請受我一拜

番工live緊

去到呢步都係大家一齊先做到
我報告我聽到嘅野姐

2331 1分鐘
一切正常

玩左成日已經開始冇咩心機，除非有突破性發展

啱啱打去，唔係木魚聲

其實係咪仲未有人錄到音？

2332
已經聽到飛機聲

咁快 啱先打左5mins 冇變化

有老友打左21838888問
機場所有office同商鋪都冇呢個電話

1135
Check 咗係有一架抵港航機

平巴有冇錄音？

到底原post樓主點有呢個電話

冇

可能真係發夢

Live

其實咁樣打落去唔係辦法

關平巴打加油

平巴好勇
有無人試過打去1083問過

2340
都係飛機聲同咯咯聲

乜1083可以俾個電話佢問公司㗎咩？

可唔可以形容下，我依家都聽緊，但好似同你唔同

我諗好似gantz咁 個電話d信息係來自外太空 d木魚聲搵密碼學家去解
應該整到d高科技武器出黎打外星人 隨時有果d乜野重力槍 高達咁
保護地球既重任交俾你地啦

Background 嘅飛機聲真係要用headphone 較好大聲先清楚

如果唔係只會聽到沙沙聲/似風聲

咯咯聲 之後有飛機起飛降低嘅引擎聲 仲有風聲

我background係雜訊 但有咯咯聲，2慢2快

一路聽一路錄，但7mins都冇咩特別

我尋晚都依加都係均速
我當佢每兩下一組
一下清脆啲一下實啲

連登仔同外國啲netizen一比，真係比下去。
記得之前有個post話4chan有條友掛咗支trump, 4chan仔靠飛機航道+physic就搵到個地方。
而家一個電話都…………

15mins 冇異常聲音，keep著2慢2快

我就自問自己淨係做到咁多

巴打都係打2183 1120？

會唔會係可以咁樣比較

yes

不過我打133

有無link

好勁呀你 睇黎你已經搵到答案
快d接受全體連登仔跪拜

屌你自己咪又係連登仔一個

Same

無打過個電話 只睇post都令咯咯聲一直喺腦海

我今日成日都係咁

20mins 都未有變化

係
起飛聲都係

我認我廢

靜觀其變 成晚流流長

睇哂咁多 啱啱至試打電話過去
一路聽啲雞皮一路係背隻衝上後尾枕
啲聲似用手係到敲緊牆咁 好驚

打左25mins 完，冇特別，關平巴打加油

勁撚到

到而家都未搞清楚咯咯聲係咩

sor啱啱突然上唔到連登

live咗 大家好有毅力

1211
冇特別

之前個po有個解釋幾合理 打去確保某啲機聲某啲機器運作緊

唔知點解我一路聽咯咯聲，一路覺得個收音咪同d聲嘅來源係有個盒罩住左咁，因為d咯咯聲有回音而且好近，但背景雜聲就好似隔左一層野咁，感覺好遠

咯咯聲應該係部機本身發出？
事關開最細聲都好清楚聽到

你又快過我講

到底咯咯聲係為咗乜

關平巴仲打緊

係咪部機本身就唔太肯定，不過一定好近
如果24小時non-stop，收到飛機聲，有罩，我淨係諗到跑道燈/指揮燈，但諗唔通點解有電話號碼

不如報比東張西望等佢地打 可能到時知係咩

聽到飛機聲 咁姐係係apron 附近
樓上機場巴打如果有證嘅
可唔可以證實一下我估得岩唔岩
我估個電話應該係d門口果d打上唔同department 嘅電話
咯咯聲應該係師兄攞架生做機果d金屬撞擊聲？
係咪仲有巴打聽到車聲？我估係catering 車經過嘅聲？

利申 垃圾機場員工 無禁區證 純鳩up

已經有一蚊joe同幸美把聲係腦到

1230 一小時
呢個鐘都係冇變化

關平巴真係好堅持

又唔好咁講 大家一齊搵答案

如果係金屬撞擊聲應該唔會全日咁一致嘅速度整呀嘛，而且又收唔到工作人員對話？同埋秒接呢個位又係奇怪，不過又多左個方向諗

樓上打過去比AA問問唔到呢個電話
但又有人「夢」到 都幾神奇

睇緊套韓劇voice
大家好似入面個女主角聽聲查案

有冇人做地勤呀
用gate口／counter電話打"31120"就知係咪機場內線

利申：前地勤

有對話聲？
分辨唔到任何一個字

一陣upload

我仲有一個猜測
秒接 可以部電話set左programme 自動聽來電
我諗過規律撞擊聲 會唔會d人企埋一邊食煙 無野做 用手敲門 機場停機坪d門我都幾sure用鐵做
但呢個猜測好牽強

另外 有巴打提到好似有野罩住個電話咁
咁我都幾sure部電話設於室外 罩住應該防止雨水

追到嘔

我地機場職員係fb有個group 唔知上去問有無答案呢🤔🤔

頭先過馬路有個紅綠燈speaker壞壞地，佢發唔出正常聲只係出到少少，個聲同電話入面聽嘅咯咯聲有幾分相似

都幾肯定係
睇字頭分到地區
仲有飛機聲
都幾難唔係

會唔會係控制塔? 之前有巴打度過督督聲既頻率係25bpm 而雷達既轉速都係25rpm 會唔會係雷達轉完一圈既聲音

但係咯咯聲嘅密度又唔似一般訊號燈

有冇人報咗蘋果?ps冇追post

好催眠

係介乎26-27唔太穩定，你點知雷達轉速？

平巴你見攰就訓啦，你已經捱左好耐

1248
有兩下同咯咯地唔一樣嘅敲打聲

頂得順

Google 咋 我求其search應該同民航處用個個差唔多掛

google map個號碼會有咁嘅result

EL/M-2207雷達
波段 S波段
波束寬 3 × 10度
最大功率 425千瓦
靈敏度 28dB
脈衝寬度 1.4微秒或0.4微秒
脈衝重複率 每秒500到700個脈衝或1000到1500
天線轉速 每分鐘12或24轉
天線尺寸 2.4 × 1米
天線重量 245公斤

痴撚線

有冇巴打可以用online phone call 再錄低電腦output既然聲po上黎

頭先我睇返上面果張電話表 有堆30xxx嘅電話係打去5字頭閘口 姐係outer bay果邊
我地研究緊31120 應該離outer bay不遠 可以循呢個方向諗

應該唔關事

民航處亦指會利用衛星導航技術接收航班訊號，再把其發送到空管中心，而雷達本身有轉速的因素，約為5秒一次，而衛星導航則不需要。

睇唔透

0103
得返咯咯聲

咯咯聲每3秒一次

仲有好多機升降緊，不過我印象中平巴你琴晚都係咁上下鐘數聽話得咯咯聲，到後期3點幾開始先有海聲、風聲同飛機聲

0111
有返飛機聲

咯咯聲變到2.5秒一下

我聽到嘅仲係督督聲，不過變做一秒一下

咁密

講左咁耐都未有人upload聲帶上黎

係一下大一下細咁樣

我地可以試下分析下聲帶既spectrum

打去啦好方便咋嘛

0121
咯咯地弱咗

對唔住 有啲唔舒服
瞓陣返嚟

Take Care

我聽左一個鐘都係咩變化都冇

正確啲黎講 咯咯聲頻率係2.3秒一次

聽咗5分鐘有三次特別大嘅雜音 係雪花個種，但係我較咗靜音所以我幾肯定係個邊傳過嚟

你咁樣show 哂啲gate電話唔係咁好喎
申利 前機場撚

有條法律叫不停打電話罪

自己查下啦

take care

我當啲聲係機器發出，睇下係咪正常運作緊。但係點解它可以俾幾個電話同時入到
有冇通訊專家？

我覺得係有好多條line，俾唔同部門既人打去check machine既normal function

如果收到音既話，姐係另一邊打入去既電話都會播出黎。

係
岩岩我敲屋企張格，佢會被干擾

枱

點解我13321831120 會話無登記既

聽左陣, 個咯咯聲係2秒一下?

機口電話都唔係咩秘密 況且除咗番緊工果陣都冇咩需要打

當然係我做機果陣玩嘢我會屌柒佢 btw仲諗住放埋midfield電話添

巴打睇黎係機場d人，有冇野可以透露下

冇 我只係一個主力係midfield做嘢既小薯
𥄫過公司比既contact list冇公司match
當然midfield閘口之中都冇呢個電話, 人地8字頭既 (即係218 8XXXX咁)
我知得咁多咋

返黎live
平巴小心身體

大家可以試係通左之後打數字
每打一次數字佢都會出D雪花聲
唔知係咪我既錯覺

點解咁耐仲未有機場人講果個係咩電話號碼架

因為暫時機場嘅巴打都未搵到相對應嘅電話號碼

都唔知嗰個係咪機場電話 之前有巴打問話3機場office同商鋪 話冇呢個no.
啱啱又有位既巴打話閘口都冇呢個no.

推

而且成件事最詭異既係 電話既另一邊一直都冇人去回應 剩係得d機械式咯咯聲同background noise e.g風聲，水聲，雀仔聲

成件事根本就單機mode。。。

所以依家單純想知來源&用途

有冇人check下google map睇下機場有咩地方會聽到果d e.g. 風聲, 海浪聲

Live留名

我fd又真係咁講
佢又冇理由要吹水
如果唔係咁我都諗唔到來源

三下咯為一組，第一下最大力同大聲，之後3下愈來愈細，背景有機房嘅風扇聲或者飛機引擎聲，3下咯之後好似重loop一次

聽到好好心寒

live

sorry 唔放

其實本身原po個樓主去左邊

摩斯密碼

會唔會係啲收費電話引人長聽落去

我諗起細個貪得意
成日打12個2，12個0，1234567890咁
有2次瀬咗野
通常襟到中途就會長響
但有次係好靜
對方好似好空曠既地方
聽到好遠處好似有人吵架
之後有把女人既尖叫聲
我即刻cut線
但唔識死再打
今年有人聽
個男人話，我姓「牛」，有乜野幫到你
嚇到我即刻cut線
從此唔敢再亂玩電話

次

會唔會係風速機？大風小小就密啲無乜風就無咁密，測風機附近有雀有飛機唔出奇
個號碼可能只係打去可以聽即時既運作睇下有無壞
咁既天氣半夜無乜風清晨大風小小好吻合啲木魚聲既速度變化
利申斷鳩估

留名追到live

啱啱打去聽咗兩分鐘，個感覺好似一條管，一有木魚聲第一下之後就係風吹入去既聲，之後再一下木魚聲就係一個loop 咁
又有小小似一部唔知做乜既機一下撞擊之後撞到粒波圍住支管行一個圈返返去撞到啲野停低，之後再比野打出去行圈無限loop 咁

push

唔知大家點聽到風聲飛聲機
我聽左幾次覺得係一條長大約五秒既TRACK
全長就係背景沙聲同埋兩下篤，篤

篤左兩次之後會loop 返，所以第三下既篤係好夾硬，斷左一下咁

個range好近海關用緊批電話號碼

lm
正皮比咁多位巴打咁努力搵答案
有樣嘢諗唔明，點解會發夢知道呢個電話，個男人仲要叫樓主fd打去搵佢，但係打去又冇人聽
好詭異
定係我諗多咗？

應該唔係
CS同immi都冇31120嘅內線

咁就唔知喇

留名 頭先打左去聽
好似錄音loop左幾次 聽到-..-敲木魚聲

有可能係機保內線

呢個號碼會唔會係轉駁左去d分機所以個個人都唔同聲呀

等於一個hotline電話 你打去都唔係次次同一個人聽

佢可能直接轉左去其他分機而且識自動pick up

鳩估

想問平巴啲飛機聲幾耐會出現一次？

同埋keep住有聲幾耐

舊啓德機場有冇呢個電話？

追完1之後打左兩次電話去
都係秒聽 但啲木魚聲係大約每兩秒咯一次
唔同平巴果種每兩下為一組

第二次打去果陣去到20秒左右嘅時候就突然停左一拍

但所有分機都係秒接而冇人聽？

live左

發緊燒 啱喘先醒

我尋晚2330打到0130
呢兩個鐘都keep住有
前晚好似4點左右先聽到

我唔係好信發夢
我覺得係樓主fd打錯電話之類得知呢個奇怪電話
之後鳩up發夢比樓主放上黎引你地玩

有冇諗過大家一齊打過去，睇下佢極限有幾多條線?

1132
已經有飛機聲

我就$2580.......

前第二大電訊公司員工，叫前同事check過揾唔到任何record, 正常拉過線裝過一定有record, 依家等緊最大間電訊既朋友幫手check下。

拜託

我覺得係一個廣播系統，應該係機場另一邊會聽到你把聲。
有冇巴打打過去播歌

不安

呢兩個鐘入面每隔幾分鐘出現一次？

上個post追到一半

我覺得應該係 機場控制中心嘅內線 用嚟監察跑道情況？

因為用cam去監察係聽唔到聲 所以setup條內線聽附近情況

噠噠聲應該係跑道果啲聲(唔識形容)

利申：冇打過 鳩估

平巴小心身體

點知月尾平巴收到張電話單.......
三千幾蚊

其實如果係收費電話
係咪已經中晒樓主既伏

巴打保重

終於live

如果係咁我都唔知邊度攞啲錢出嚟

有冇得打去公司問話有冇收到錢

講起又講又有啲似電話版UVB-76
嗰故事又似ThisMan

會唔會係撞鬼丫 可能要去拜下神

服左你地

每六秒一蚊 樓豬而家發過豬頭，多謝大家慷慨解囊

唔係 本身自己身體唔好
依家食咗藥係床瞓

長期都有 冇乜停過

完全吾敢打過去，上堂同同學講，佢地即打話得雪花聲，不過真心秒接

收費電話 香港仲有?

咁奇怪
冇理由架飛機長期係同一個位飛…
飛機之間既距離都唔會咁近而令到啲引掣聲唔停架喎

吾你老母

我都唔係咁清楚

其實我覺得係機場入邊既儲物室 同埋入邊有個鐘

打左去聽緊有咩聽

另外如果巴打係機場做緊
應該知有d內線電話應該一早set死係218
姐係話只要我打31120就得
但我今日嘗試用內線打呢個電話
係唔通
我就諗唔通根本唔係機場內線

一直都係得3下.
tick -高音大聲
tuk -中間大聲
du - 細聲一下.

同時用兩部手提打去, 聽到既野係一樣, 冇聲既位都一樣.
不過bg一直有類似White noise, 好寒.

師兄真係好～～pro

終於有人試

岩岩打過去 其實冇乜野

利申 日光日白打 老子怎麼也不怕

用電話打完 今日有d病feel

有冇咁邪呀

做機場嘅巴打都搵唔到個號碼係乜

玩左咁耐，其實有錄音未？

警犬嘅類似刑事情報科會唔會查到？

即係「証人」裡面郭政鴻做個部門

樓上有一段仔

其實最大問題係 我上網查過呢個電話係沒有回報 姐係可以話係冇機構同人使用 如果係咁正常應該會打唔通或姐有錄音講"你打嘅電話號碼未有用戶登記" 但宜家個電話又通架啵 所以我諗會唔會有機會係一啲荒廢左或姐汁左粒嘅公司忽略左又唔記得cut而留低嘅電話 例如舊亞視電視廠嘅電話 因為有巴打最近開左post個到明明冇電力供應但又有間房開左燈 可能係個間房入面嘅電話

其實會唔會祇係電話版嘅 Number Station

我上網查公司電話都係没有回報

點解我打 133 21831120 係冇聲出過

應該破解唔到

巴打 邊個post, 係咪摩斯密碼個個?
可唔可以quote黎睇下

點解大家打去聽到嘅野都會唔同

新進展新進展

有個係機場做緊既人同我講，以前係機場附近近海既一塊平地上開發，唔清楚開發啲咩，但開發過程一直有意外發生所以到最後擱置左。係開發期間，平地上起左一間屋仔類似係開發總部，擱置後間屋仔亦試過用作其他用途但到最後因為鬧鬼而荒廢至今。

根據平巴既線索，呢間屋仔有好多詭異地不約而同之處

1. 海浪聲：間屋仔係喺近海位置
2. 人聲/腳步聲：個塊平地宜家都仲有好警察每日練跑
3. 飛機引擎聲：間屋仔好似話係租戶禁區（？）

之前係一啲電台節目有聽眾提過呢間屋仔，有冇巴可以幫手搵下？

我搵搵先
巴打好波

知唔知係咩位置?
因為機場都發生過唔少意外

我都搵緊係邊

[突發][有圖]西貢亞視舊廠有房發光

平巴你一聽到有飛機聲就mark低個時間 再搵下飛機航班啦 可能有機會搵到呢

各巴打加油
小弟打電話過去係秒聽不過無聲

暫時最接近描述既地方 Skypier

平巴你肯定有飛機聲 我打過幾次 幾次都聽唔到 定係要聽耐啲先有？

Street view話比我聽依度係哥爾夫球場

係要用hearphone同埋播好大聲先聽到 普通聽只係雜音

有巴打post過民航機升降時間，有段時間根本冇民航機升降，但都聽到飛機聲
貨機就唔清楚

終於live咗
但係 如果係果間屋仔應該無咁多條線

疑似地點 屋仔, 近海邊, 跑道盡頭

會唔會係依度?
有樹 - 雀仔聲
跑道附近, 但係唔太近
近海, 會有海聲

唔知果間屋仔係咩料，又唔知佢前身係咩總部，所以佢都仲有多線接通既可能性

據線報，係呢類屋仔但地下冇草，應該係石地或沙地，可以用黎BBQ的

呢間屋肯定無荒廢

未必係機場果邊 迪欣湖果邊都成日會有飛機低飛 有冇機會係果邊？

只要係屋仔宜家都有可能
PS 屋仔只係一個可能性，唔排除仲有其他

confirmed係機場, 佢有咁多個channel應該係用緊IDAP,
IDAP係一條線有23個channel可以有幾百-幾千個number range。
個度機場黎應該有好多條線, = 23 x n 咁多個channel, 21831200 就係2183 xxxx機場線其中一個number。但問題唔知道個prime number(姐係主機個number, 可能係2183 0000, 或耆2180 0000. 或者2183 9999), 起唔到佢個主機就唔知個舊野係乜。

上面提過係住戶禁區
以我所知有幾個：
空郵中心
國泰倉
Hactl
Haeco

範圍又窄左？

比巴打提一提，線報係話係空郵中心再入啲

如果有巴絲做PCCW operation/backend 其實應該check到 installation address係邊, 機場入面係用緊PCCW。

疑點有三

點解有咁多條線打到入去 仲要秒接
督督聲會係啲乜 好似大家聽到既頻率都唔一樣？
引擎聲係咪一定係飛機 如果係其他機器我地就錯左方向
日追夜追好緊張。。

其實我有諗過可能係鐘聲 但係個個打過去同打133 又會唔同聲呢個真係駁唔到

入d意思係向catering 定cargo 果邊
我搭e車/s車係空郵中心落車嘅

其實會唔會係北環路嗰邊？
利申紫證撚入唔到去

多咗好多機場巴打

有啲聽到雪花都可以當收得唔好
督督聲真係好難諗

咁多條線打到入去唔出奇,
佢用2183xxxx, 呢d機場大project係用idap,有好多個in & out channel, 秒接就係因為電話機個度落左setting。點解要咁做就唔知。

終於有突破性進展

留名跟進

Facebook 有人留言話 2183 恆生銀行都有用呢個電話 所以唔好咁肯定係機場先

一追再追

會唔會本身諗住拎黎做客戶服務中心？
有冇可能全部打同一個no. 佢就自動駁左去唔同server秒接所以大家聽到既野唔一樣

根據現時嘅資料 係咁2 畫左張地圖
非機場巴打可能睇唔明

PCCW自己啲record亂到7彩，難搵啲喎
利申：返過機場PCCW

名校Secret班on9話可以用FaceTime打去，之後仲收到133電話打返黎

屌你老母 和記無啦啦打比我 嚇到我鳩都縮埋

幫你補張衛星圖

有巴打放左呢個post上fb機場group 了
應該有更多討論

我又係

唔洗驚 唔關和記事,ofca 之前派number range俾和記用,但d電話可以轉台 跟番邊個公司走, 姐係如果 2183 0000 係和記, 但個客想轉台去pccw, 和記就要俾堆number pccw俾個客用。

唔係機場撚依家咩都做唔到，唯有等消息

其實係fax機no, 好快會有人屌鳩你地唔好再玩

西環海面 驚現無頭女裸屍

Live 留名

有無巴打試過用電話亭或者政府機構電話打去?

機場消防局都係2183 字頭
會唔會係佢地既內線?

有無師兄俾佢cut線？
真心不騙 我聽左大約1分鐘 對方cut左我線

試過，cut之前突然間靜左冇咯咯聲，同背景聲放大左，不過坐車到果個位成日收得差唔肯定

1809
今次接通成3分鐘先有咯咯聲

有冇試下用FaceTime

冇其他聲？

辛苦各位巴打
電話來源確實係我第一個po講咁得黎
絕對冇加鹽加醋
雖然未談得上係靈異
不過又真係好想知個電話究竟係咩一回事

fyi 我冇試過用內線打

得Background 聲

真係嘅話咁就幾奇怪

平巴你咁聽法會唔會上癮，要日日聽返個幾鐘先安落訓得著

所以佢唔通果下我個心寒左一寒
我試過用街線打21831120係通
但用番內線就唔通
係咪姐係代表呢個號碼根本唔係機場嘅號碼

PCCW system 好似唔可以就咁用number check

利申:低級職員

自己打左幾次
大約同其他師兄講一樣

1）聲音每2秒左右會發出 咯 一聲

2）背景有時會擴大 個人聽到有種空曠既感覺

3) 聲音時大時細

4）間中會斷一斷 然後隔一陣再 咯

5）唔係好多個巴打有 會被 佢 Cut 線

完全無頭緒係咩

下面純粹9up

有FF諗，靈異方面 可能 佢 想報夢話俾原先巴打知 希望可以幫到 佢 。以往有唔少案件都有報夢既情況。

其次有諗過係維持器/接收器，或者 鐘?
佢以一定頻率去發出聲音咯咯聲。

如果係一間公司或機構，無理由號碼會通左而無人理，辦公時間都同樣只有咯咯聲。相信應該係放棄左，或無人理既電話號碼黎？

打左幾次 純粹9諗下

平時瞓唔着當催眠用都唔錯

巴打們有冇試過講野？ 唔知其他巴打會唔會聽到？ 如果通左但係聽唔到其他人講野就應該會係programme？ (好似係）

香港睡眠質素促進會

預防失眠24小時熱線:
21831120 (100條線)

做乜嘢

有海浪聲，雀仔聲，white noise，鐘聲，完全係訓教app d option

曾經做過一個project, 最終效果都係打去就秒接
個project既主要目的是做聲音monitoring
俾人可能一打去就聽到果邊既聲音

所以我估可能都有機會係for monitoring
有2秒既節奏可能就係要mon既野
有節奏 = system normal
長時間無左 = 有事

平巴試過講嘢嗰邊就會靜晒冇聲，一唔講嘢又會繼續有聲

空曠聲音

好長 一陣睇

邊位中學巴打

Background 聲真係好難聽到風聲定飛機聲

我都唔敢睇 啱啱都係Google Search 電話錄音無聲就搵到呢個網 睇完講解下

屌 真係好on9

有冇咁誇張

做乜9

facetime

有時都係我姐

有冇新發現 好想知真相

有咩進展？

+1

吹大咗喇

終於live左
應該就唔關奇怪嘢事
不過又好想知係咩用途

屌你老母
我打撚完出黎
你地個個都唔撚柒鳩理我

人地post張相
講埋同一樣既野
你地就發現大陸又成

屌你老母臭閪小圈子 公平咩

對唔住囉

唔好意思囉
冇人理係慘啲嘅

I know that feel

雖然號碼差好遠 但有提及斷續既澎澎聲

可以facetime嗎？

打去冇人聽

那年十八

666

最奇怪HK01仲未抄

改圖？

唔似

我試左facetime啦
根本唔得
按完會自動變番去正常call
有圖為証

用earphone打去係可以禁到facetime
記錄都會有
不過會自動cut線
利申：同男朋友講完岩岩試左

上面空曠聲音條link故黎唔洗理，屌你長撚到

樓上咁多位用自己電話打怕唔怕有手尾跟？ 我建議用太空卡打

Gay

屌 重要咩？

笑撚死

之前都有巴打向呢方面做猜測

屌 淆底自己冇睇 但係又想知係咪線索

開住flight trader 聽咗半知鐘覺得飛機聲同航班升降唔match
唔知係有delay 定點

asm可以用prime number check installation address(好似係),
利申：前和仔sales

打21831120
我聽到
好大聲「咯」之後有一下好微弱既「咯」先再聽到比較大聲既「咯」
果兩次明顯既「咯」既時距同之前巴打講既一樣，係2.5秒左右

如果唔係跑道位應該唔會對到航班，而且trader應該唔係完全實時

對住機場個網都唔match

連登仔真係好呃

第一晚4點幾開始我同平巴對過航班，佢聽到好似大部分match landing，不過連日黎都未試過咁早開始對

可唔可以透露下係咩類型公司要做呢d？而且係咪都係普通固網電話，係人都打得？

收皮啦你

咁flighttrader delay嘅可能性比較大
或者我聽到個啲其實唔係飛機聲

咪就係

唔信你咪自己打過去聽下囉

我覺得未必關靈異嘢事嘅
不過我都好好奇究竟個電話係咩來頭

利申:冇打

中左三個半字

？

自己去狗會睇

好勉強喎巴打

燒到101度
頂唔順瞓先

抖下先啦 唔好有事

姜太公個姜

有心

啊，唔好意思啊姜生

Major tom

用鳩緊你架

做咩咼

( Show Blocked User - Yin7777你妹妹 )

平巴呢兩日休息下啦，聽左咁耐都係咁上下，等電訊同機場撚追下源頭先

咁多位巴打真係好有心

岩岩男朋友又聽左差唔多兩個鐘
有人咳既聲
有飛機landing 既聲
有好大聲「啪」一聲
試過用兩部手機打去都係一模一樣 無delay
最後仲聽聽下識cut線

咁恐怖...岩岩仲想用公司電話打過去

新野

CLS

有冇錄低？

無啊...佢無down錄音既app

咳

係啊 佢話好大聲 好近咁樣
但係就聽唔到平巴講既海浪聲

Keep住咯咯聲？

之前都有巴打聽到疑有人講野既聲 好似鬼食泥咁 但就一直冇人係電話既另一邊作出回應 就好似嗰個人唔知有呢部電話既存在咁

但又見到話識主動cut線 就係唔回應

成件 真係好吊詭

係
即使對住個咪講野都係keep住2.x秒咯
btw 佢同我講d咯咯聲係似測心電圖個種儀器既聲

用個電話買6合彩中左40蚊
8 12 20

屌

樓上做乜撚

咁都有錢執既

好心寒

我發燒唔關個號碼事喎

的確我係上面都有咁諗過
但係我做過醫院 唔多似呢種聲

似係維持器或接收器

咯咯聲其實有四個頻率/pitch
每個相同頻率重覆既時間都幾長下
而呢啲聲音都似係機械產生出黎既聲音
而我諗現場可能有超過一部機器
有冇人可以排返唔同pitch出現既次序

追哂兩個post

等我綜合下d資料先
有機場巴打就話個電話係租戶禁區近空郵中心果頭
果頭應該係貨運停機坪黎
咁聽到飛機landing 聲都合理
跟著有巴絲打話有人聲
咁其實個範圍窄左唔少
有請各機場師兄（特別橙證師兄）再further clarify 下
我唔係做cargo果邊 完全唔熟果頭

會唔會呢兩日咁岩轉熱咋

咁岩姐

係咪最近時冷時熱咋

但我睇返啱啱幅衞星圖，果邊好似唔近海？

再加埋大家都捱夜追post/打電話
我都係早兩日半夜唔訓追post第二日就喉嚨痛
但果晚凌晨四五點淆底冇打去 到今日先得閒打

我都係，發高燒，岩岩睇完醫生。
唔知關唔關事

好想快啲水落石出

其實我都呢刻都未敢打
我今日的起心肝諗住打
但偏偏唔記得拎部太空卡嘅手機出街
返到屋企一路忙到訓教都無時間打
而家上左床又唔想落床拎
天朝出門一定臨急臨忙唔記得拎太空卡電話
咁係咪個天都叫我唔好打呢
呢個咩電話有咁大魔力呢

如果你講空郵中心果頭完全唔近海
近海嘅租戶禁區我只諗到hactl 姐係跑道尾 維修區 好多人睇日落果度
但我上次去果度玩 係就有海 但唔會聽到海浪聲

點都好 take care

呢個推斷似樣

我男友係hactl返

我完全唔熟機場
幫唔到手

哇 屌 好撚恐怖
而家唔同人 聽到唔同聲
傳出黎嘅位置差好遠
我都唔識再猜測
只能說 好恐怖

1154
我諗緊background 到底係飛機聲定其他野
又好似機房啲野咁 又好似好大風

由於就算係飛機聲都冇理由keep到咁耐

睇完個post我都病病地⋯⋯

東華三院咩 邊有咁多條線
我覺得淨係呢樣野已經覺得應該係某服務熱線黎

你個名

天氣轉姐 take care

仆街啦我

補充多點先
空郵中心 格離係間地勤設備公司
機場d equipment 都係佢地維修
咁推擊聲 金屬聲 在所難免
又對正跑道
巴打們聽到嘅咯咯聲 會唔會係呢度發出嘅呢

應該唔會維修到咁掛

果頭真係好空曠 幾當風
試過收02 個巴士站得幾條友係度等NA車
D風係咁吹埋黎 又凍 真係咪話唔驚

個聲強到打風咁

12111 21分鐘
同前兩晚一樣 冇特別

巴打點解打12位數電話嘅

平巴你不如好好休息下

之前海浪聲應該聽錯？
btw,好好休息啦

haeco返工，平時就算喺hangar最近海嘅地方，同海只係隔條馬路，都唔會聽到海浪聲

要好近海嘅地方先會聽到海浪聲
空郵中心離海都幾遠下，唔可能會聽到海浪聲

機場東面同南面近海地方都有車路
聽到海浪聲時，應該會經常聽到車聲
西北同北面就比較少車

記得第一晚平巴係聽到海浪+電單車聲

慣咗夜瞓
食咗藥好攰但係都唔想瞓

我都唔肯定
風聲引擎聲同海浪聲好驚自己撈亂

但係黎幾日潮漲潮退唔係咁明顯

應該唔會聽到海浪聲，可能係noise

我記得恐怖在線講過類似荒廢屋
但我搵唔返個source同圖
其實可以send去俾潘紹聰跟進下呢單野
好想快啲知真相

唔敢打...

好主意

有諗過叫edmond打去試下

有咩app可以錄到音？
down左個淨係可以錄到60秒
利申：用緊ios

好驚

綜合咁多位巴打講既背景聲，我覺得呢個電話位於赤鱲角機場以北既沙洲雷達站既機會最大

沙洲雷達站裝有微波連接系統， 方便機場人員遙距監控，所以呢個station應該冇人。

而沙洲呢個島面積唔大，四面有海，聽到海浪聲唔出奇。加上四周都係樹林，有雀仔聲都合理。

而呢個島都算係行山熱點，警察都會係島山搞下訓練，有人聲都唔出奇或者咳聲都唔出奇。

呢個雷達站有電纜應該都會裝埋通訊系統，所以打得通都唔奇

有冇資料？

而督督聲可能係由微波通訊或微波連接系統導致既弗雷效應引起，點睇

後日試下先
如果隔左咁多日都係咁

留名學野

頭先諗住用電腦Skype打之後錄音點知話對方沒有接聽
用屋企電話打就有d間斷既沙沙聲

用屋企電話好難聽得清楚

live了

如果係機器聲咁點解釋一開頭話有人聲會停?

我試過 係無停過

追post用咗兩個鐘
如果一路打去聽 一路追到live
咁都觀察咗兩小時

cls 我係大陸都打得通
聽咗一陣都係敲野聲
驚電話費貴之後cut線

大家加油 我燒到102度....

打過去 聽到督督聲
然後 我又搵野整啲督督聲出黎
個邊冇聲出聽我督左十秒左右 佢又再督

點解個個講野或者整d聲出黎個陣d督督聲會停左？
但係我無喎

平巴保重

有人用閘口電話打過 confirm唔係大樓入面了

我就唔撚信咁邪

Take care

!!!
PCCW customs system查唔到個電話資料

我相信愈黎愈接近真相

btw 平巴辛苦了，黎緊又轉涼著多件衫

呢個就咁睇分析似樣喎

有人問過啟德，啟德機場電話係2769字頭，有部份已經拉埋去新機場用到今時今日

有冇巴打解釋下即係咩意思?

姐係唔係P記客仔咁解姐

之前問過係其他電訊公司做既巴絲 都係搵唔到電話資料
姐係話呢個電話唔屬於任何一間電訊公司?
唔知有無理解錯

姐係呢個電話唔係機場入面？
因為之前機場翻工巴打話機場既電話全部係pccw
而且用機場內線打過反而唔通 外線先通
即係可以確定呢個電話唔係機場內部

如果係咁 有冇巴打知道沙洲個塔係用咩電話公司登記？

機場office,舖頭都可以自己拉線
好似國泰大把2747字頭嘅機場電話

以前港龍(而家HAS)有一大lot用
2180字頭係用HGC添

上次有位巴打係第二大電訊公司做
佢搵唔到所以先問最大電訊公司做既巴打check
但如果咁都只係check左2間
應該未係紅字

可以話係 因為係機場島入面不論airside同landside所用嘅電話公司一定係PCCW

咁呢個真係要靠機場翻工巴絲幫手
利申 完全唔熟機場運作

咁除左做街客既電訊商 好多機構都可以有自己number既 例如大學既上網同電話都係自己包辦

或者有冇可能係屬於執咗既電話公司 ???

唔明點上網同電話都自己 佢唔需要租任何電訊公司線？

呢位巴打意思係自己再改電話號碼？

執左既電話公司仲打得通咩

所以唔係機場嘅電話？

咁果啲聲係……?

仆街我琴晚發左個怪夢
見到有人同個女人嘈交之類
跟手殺左佢..
成個夢好散亂
總之條友之後上左嫁船、得個頭係度
跟住同我講一堆野
但原全諗唔起講過咩野

算啦1999

咩色既船，向住邊個方竹口

本身病病地 但琴晚食咗成藥之後冇乜野 但會唔會d微波可以經電話傳到個腦到 跟住引起不適搞到發燒?
利申 9up

我尋晚聽完一個鐘之後
發覺頭暈身慶 睇完醫生後話我有cancer

岩岩打左 今日訊號有啲差 好窒

蝦蝦蝦蝦

日頭黎 附近無人 好似唔止一個人
個地方第六感 感覺係少少似上面巴打個種地方

前日無聊用公司打過個神秘電話

個頭掛起左…你地聽啲聲係啲血滴落嚟既聲
利申鳩up

個樣三十幾至四十左右
衫深色外套 牛仔褲

今早起身到呢家都好頭痛 唔太清醒
我連泊左車係樓下都唔記得

你個名出賣咗你

小學都市傳說話可以打去靈界

好驚 開到第2個post仲一咁多人病左

不如真係搵東張西望幫幫手

三角定位法

話自己聽完電話所以病嗰啲究竟個腦諗乜野

又變靈異post

打左過去兩次 pattern 都唔一樣

但係我講野 木魚聲會仲有係度 唔似樓上巴打話會停一停

連登仔渣GA
咁耐都未查到咩事

LM

天氣反覆姐
不過我都好好奇個電話係咩黎

知道唔係超自然野唔想再追落去

巴打你又會點知唔係

就算查到係咩電話
我覺得事主發夢夢見有人俾呢個號碼佢
呢件事更加詭異

打左去 有人聽得一下"咚"聲就冇

不過真係好想知個電話係係邊到
感覺係d同 監控有關既野

屌好撚邪，琴晚打完，之後瞓教夢見一個戴住面具嘅女人俾人鎖住左。。。

報夢

有無超自然界/塔羅/占卜
以上界別巴絲出嚟講兩句

唔知條線係咪借人既，但如果你查大學網站ip既話，個網絡供應商個名就叫「xxxx大學」

機場撚同電訊撚都搵唔到

我只可以講218開頭既好多都係機場counter電話

用內線打過啦

好返未？

睇完個post之後都無啦啦 病病地

係咪白色 得對眼

今次粒膠整左幾耐？

其實我覺得報夢果個真心假
只係原po樓主唔知點樣搵到呢個電話
想搵人幫手查下

真係好好奇個電話係邊

未 高燒緊好辛苦

其實睇完post/打完個電話有少少唔舒服可能心理作用黎
利申9up

唔好咁操勞喇咁 休息下抖足精神先啦 唔好冧低

Push

大家都塞住左好難有新進展

睇到成班柒頭又報夢又發燒乜乜乜，真係好撚戇鳩，平時笑鳩耶撚就大大聲，結果諗埋D野一樣係咁柒

利申 想知個電話咩來頭

仲未有新進展
Btw 平巴保重身體

我發燒純粹係自己啫 冇話關個電話事

啱啱打咗次, 兩分半鐘左右淆底收咗線, 因為同兩個post入面大部分人唔一樣

一開始打過去唔記得mute, 我呢邊背景好嘈, 但嗰邊照督督聲, 之後我mute返聽咗半分鐘左右, 啲督督聲係由遠至近, 三至四下, 然後再loop, 之後我手痕開返咪, 試下係咪有聲都會照督督下

一開返咪就靜咗, 死寂, 隔咗幾秒之後又督督幾下, 但好弱, 好似好遠咁, 每一下之間隔好長, 我諗有一至兩秒嘅空白, 然後足足一分鐘, 又係死寂

漏咗講, 督咗幾下之後我又mute返, 然後先到一分鐘死寂

就黎變都市傳說

報料內容點講好乛

話神秘電話？

定俾呢兩個post嘅link佢
其他驚佢唔鬼理我地

正話聽左5分鐘都係平均既督督聲+風聲+海浪聲，一講野d督督聲就會停

但佢地應該冇心追post，除非有人整合

我想問下話講野咯咯聲會停嘅巴打係用speaker定handfree?

咪住先 有人話無mute聲就有唔同聲音
咁其實呢個電話會唔會係一個checking system 黎？
你製造d聲音過去佢response返你呢？

巴打你好返d未

等1001 平巴打個整合出嚟？

你要知prime number先得， 佢number range其中一個係唔會check到。

食咗藥暫時退咗燒 已經好返好多啦

唔係。D 大學同電話都係經isp, 有可能係hkbn, wtt, pccw, hgc其中一間。前同事跟大學客。

21831200 係2183 xxxx呢個prime number own既一個number range既其中一個線。所以check唔到。要揾到prime num先知installation address.

例如某 office prime number係，21830000, number range係21830000-21830100, 咁你間office 就可以從pabx (電話總機) 機拉線去你唔同位，可能老細係21830199, reception 係21830000,而pabx機都可以做setting令到某d內線打唔通/只可以從外打出/有入冇出 depends on setting,, 如果機場咁大規模，range就唔係一個office仔得100 number咁細， 可能係21830000-21839999, 又或者21830000-1000 係一單野， 21831100- 9999 又係一單野，

所以要係成堆number range揾prime number都幾難。 引用返office 既example, 就算知道prime number都只係知21830000 裝係 xx 街某大廈15樓04室， 唔會知2183 0199 老闆位係邊間房， 只有內部operation 人員既phone list先知，通常係I.T. / admin負責。

平巴休息下
簡單整合一下

事源：事主指日前朋友夢中遇見一男子，該男子要求事主致電21831120給他
惟事主與朋友及眾多網友經過多翻驗證及測試，發現電話有以下數項特徵及疑點。

1. 該號碼在打岀後對方立即接通
2. 該號碼可同時接收多個電話
2. 對方以固定頻率發岀「督，督」聲響，但亦有網友試後指聲響非固定
3. 聲音頻率未確認是否屬於摩斯密碼，但節奏均勻，固機會較微
4. 電話曾傳出懷疑呼吸聲、懷疑咳嗽聲、風聲、海浪聲及飛機升降聲
6. 有於機場工作網友曾嘗試以機場內線致電但卻未能打岀，反以外線則成功，固此懷疑該電話並非屬於機場內部

暫時諗到咁多
歡迎各位巴絲補充

啱啱打過去一陣，大概5分鐘 聽到有把男人聲，但感覺好遠，似係啲空曠嘅地方，唔知點解有啲似多人嘅地方

好似有巴打聽到對面鬼食泥

想問樓主，發夢夢到呢個係咪真？

係喎漏左

事源：事主指日前朋友夢中遇見一男子，該男子要求事主致電21831120給他
惟事主與朋友及眾多網友經過多翻驗證及測試，發現電話有以下數項特徵及疑點。

1. 該號碼在打岀後對方立即接通
2. 該號碼可同時接收多個電話
2. 對方以固定頻率發岀「督，督」聲響，但亦有網友試後指聲響非固定
3. 聲音頻率未確認是否屬於摩斯密碼，但節奏均勻，固機會較微
4. 電話曾傳出懷疑呼吸聲、懷疑咳嗽聲、風聲、海浪聲、飛機升降聲、懷疑有人講話但十分模糊
6. 有於機場工作網友曾嘗試以機場內線致電但卻未能打岀，反以外線則成功，固此懷疑該電話並非屬於機場內部

暫時諗到咁多
歡迎各位巴絲補充

男人聲 有巴打都聽到好似鬼食泥咁既男人聲
係一把定幾把重疊？

其實暫時沙洲雷達站呢個可能性係最大而且最合理
只係差一個證明
到底個電話係乜、係邊、有乜用 好想知

事源：事主指日前朋友夢中遇見一男子，該男子要求事主致電21831120給他
惟事主與朋友及眾多網友經過多翻驗證及測試，發現電話有以下數項特徵及疑點。

1. 該號碼在打岀後對方立即接通
2. 該號碼可同時接收多個電話
2. 對方以固定頻率發岀「督，督」聲響，但亦有網友試後指聲響非固定
3. 聲音頻率未確認是否屬於摩斯密碼，但節奏均勻，固機會較微
4. 電話曾傳出懷疑呼吸聲、懷疑咳嗽聲、風聲、海浪聲、飛機升降聲、腳踏聲、懷疑有人講話但十分模糊
6. 有於機場工作網友曾嘗試以機場內線致電但卻未能打岀，反以外線則成功，固此懷疑該電話並非屬於機場內部

暫時諗到咁多
歡迎各位巴絲補充

有啲似傾緊計，但始終把聲離得好遠確認唔到
追到好緊張，希望可以搵到答案啦

頂 我發現我d次序未改

事源：事主指日前朋友夢中遇見一男子，該男子要求事主致電21831120給他
惟事主與朋友及眾多網友經過多翻驗證及測試，發現電話有以下數項特徵及疑點。

1. 該號碼在打岀後對方立即接通
2. 該號碼可同時接收多個電話
3. 對方以固定頻率發岀「督，督」聲響，但亦有網友試後指聲響非固定
4. 聲音頻率未確認是否屬於摩斯密碼，但節奏均勻，固機會較微
5. 電話曾傳出懷疑呼吸聲、懷疑咳嗽聲、風聲、海浪聲、飛機升降聲、腳踏聲、懷疑有人講話但十分模糊
6. 有於機場工作網友曾嘗試以機場內線致電但卻未能打岀，反以外線則成功，固此懷疑該電話並非屬於機場內部

暫時諗到咁多
歡迎各位巴絲補充

事源：事主指日前朋友夢中遇見一男子，該男子要求事主致電21831120給他
惟事主與朋友及眾多網友經過多翻驗證及測試，發現電話有以下數項特徵及疑點。

1. 該號碼在打岀後對方立即接通
2. 該號碼可同時接收多個電話
3. 對方以固定頻率發岀「督，督」聲響，但亦有網友試後指聲響非固定
4. 聲音頻率未確認是否屬於摩斯密碼，但節奏均勻，固機會較微
5. 電話曾傳出懷疑呼吸聲、懷疑咳嗽聲、風聲、海浪聲、飛機升降聲、腳踏聲、懷疑有人講話但十分模糊
6. 有於機場工作網友曾嘗試以機場內線致電但卻未能打岀，反以外線則成功，固此懷疑該電話並非屬於機場內部
7. 根據拒收訊息登記冊顯示，該號碼於2013-06-19登記，故該電話應有持有人或團體

暫時諗到咁多
歡迎各位巴絲補充 #hoho

係唔係有雀仔聲？定我記錯？

係

事源：事主指日前朋友夢中遇見一男子，該男子要求事主致電21831120給他
惟事主與朋友及眾多網友經過多翻驗證及測試，發現電話有以下數項特徵及疑點。

1. 該號碼在打岀後對方立即接通
2. 該號碼可同時接收多個電話
3. 對方以固定頻率發岀「督，督」聲響，但亦有網友試後指聲響非固定
4. 聲音頻率未確認是否屬於摩斯密碼，但節奏均勻，固機會較微
5. 電話曾傳出懷疑呼吸聲、懷疑咳嗽聲、風聲、海浪聲、雀仔聲、飛機升降聲、腳踏聲、懷疑有人講話但十分模糊（需要佩戴耳機並調高音量，否則難會較難分辨雜聲）
6. 有於機場工作網友曾嘗試以機場內線致電但卻未能打岀，反以外線則成功，固此懷疑該電話並非屬於機場內部
7. 根據拒收訊息登記冊顯示，該號碼於2013-06-19登記，故該電話應有持有人或團體

暫時諗到咁多
歡迎各位巴絲補充

有冇人可以去沙洲考證

一齊去囉

連登仔要追上4chan既level啦

去還去 真係去咗記住報平安

218 5個0 call我啦

我

糕糕糕

但雷達站唔係咁易入到去

發夢夢到個電話號碼(3)-報料上東張西望好冇

開定先 我食咗藥瞓先

既然聽到戶外既聲，只要係出面大叫就可以了

有無機會係喱個位？？原來沙螺灣有個天文台都近機場

姐係全部雷達站都有可能

輕輕一推

前面有巴打提過聽到有車聲，但沙洲上面我記得係冇車

利申十幾年前去過一次

呢度有沙洲介紹 佢分左斷個部分
雷達站係成個島最高處
但就冇可能會有車

本來諗住訓但係都忍唔到手打過去繼續聽

平巴，退咗燒未？

拍電影未

又話冇車聲既？

退咗啦 不過仲係喉嚨痛同開始想作咳

醒起前面有巴打話個電話會call back
多於一位巴絲話有收過
拎起嚟都係督督聲

同埋除咗原po(個frd)以外
仲有其他人都係發夢知道個電話

唔知真唔真
兩個points都有待求証

咁撚恐怖

我想知收到報夢嘅嗰啲巴打
可唔可以more details?
例如:
-咩人同你地講有個咁嘅號碼
-對方衣著、打扮
-佢用咩途徑/表達 (就咁講比你聽? 定係佢都係喺夢度打電話同你講? )

同埋
-你地嘅夢嘅內容一唔一樣?

個電話真係call back

有咩聽

原諒我 唔敢聽

咁都算call back

渣ga

我都會淆撚到仆街

牽強喎
唔好自己嚇自己啦 巴打

又唔見我有

好想打去 但係又淆 見到咁多人奶曬野就算啦

輕輕一推！

唔知各位有冇聽過夢境大學呢?

啱啱打去，唔係即刻通

more

等咗幾耐先通

1001

發夢夢到個電話號碼(3)-報料上東張西望好冇

起身一堆

推爆佢 轉新post